有隻雀候受左傷點算好

暫放左係個箱，有水，鋪左紙巾

雀仔

正常人：搵獸醫
連登仔：開po問

正常人：比實用意見
連登仔：乜都屌左先

搵到唔搵咩

喺Google打雀鳥 獸醫 都有 會搵唔到？

小朋友你幾多歲，係咪唔洗番工？定你會同老細講我執到隻雀，想請假去搵獸醫

咁你而家返緊工，隻雀又去咗邊？
喂大佬你唔好咁痴線啦

上面話搵唔到，俾人篤爆就賴返工

小朋友你幾多歲，唔敢叫Daddy幫你請病假

弟弟，講左用個盒裝住，其實你要發泄都搵人屌不如去番吹水台

好彩搵人教左幫佢保暖，靠你就慘了希望有朝一日身邊既人有咩事，你會學識照顧人，而唔係屌佢唔去google搵方法自救加油弟弟我撐你

咩雀？

懶係有愛心咁，但係都係要返工不了，香港人

朋友話係相思

隻雀結果死咗你唔好自責就得啦

Fb 雀 Group

圖

係有限度既能力同環境底下我盡左力，就算最後真係死左，本身係野生動物都係物競天擇。唉見你咁悶，佢又隱定番d我陪你傾下計又點話。

搵到啦，唔該哂大家

呢個係岩岩放入箱個陣，而家有紙巾，水同暖水樽架啦，唔該哂大家，而家就睇佢做化了

感覺就釘

朋友都話唔樂觀

禽流感

搵獸醫咪實用意見囉ON9仔

帶口罩
清潔雙手
小心駛得萬年船

唔洗問，等釘蓋，過到teatime當你贏